一個男人一生就係為咗搵一個願意陪佢睇Interstellar嘅女人

講起科幻片，有好多科幻片都拍得好好，足以喺影史上留名

例如係庫柏力克嘅《2001太空漫遊》，用出色嘅電影語言帶領觀眾去探索宇宙入面生命同文明嘅起源；

又例如係華卓斯基兄弟(而家係姊妹)嘅《廿二世紀殺人網絡》，結合動作、科幻、冒險於一身，從人同AI之間嘅博弈去帶出我哋生存緊嘅世界究竟係咪真實、虚構嘅美好同痛苦嘅真實究竟邊樣對人類更好、究竟自由對生命嚟講有咩價值等等嘅哲學問題

呢啲科幻片之所以出色，有啲係因為滿足咗觀眾對於科技嘅幻想，有啲係因為建構咗一個引人入勝嘅科幻世界，有啲係因為引起咗觀眾對於唔同問題嘅反思

今日想講嘅係《Interstellar》，而我覺得呢套戲最好睇嘅地方，係Nolan用嚴謹嘅科幻劇情去講一個關於愛嘅故事

《Interstellar》嘅故事好簡單，就係典型嘅太空探險故事，故事係講未來嘅地球已經唔再適合人類居住，男主角庫帕因為神秘力量嘅牽引，決定放低家庭，同其他科學家去宇宙入面尋找適合人類居住嘅星球

從故事架構嚟睇，《Interstellar》嘅故事由一開始喺地球嘅一條故事線，去到中段就分開太空線同地球線，而因為時間流動快慢有分別，所以故事線亦都巧妙咁不斷互相串連

但係睇到最後，會發現Nolan從一開始已經鋪咗好多線索，去講呢一個關於愛嘅故事，例如係用庫帕同佢對仔女嘅相處方式去舖排親情，一連串嘅舖墊令到大結局嗰一刻變得非常感人

當然，如果論電影語言，《Interstellar》都絕對係拍得好好，好記得當時入場睇，喺大銀幕上面見到嗰啲太空場景、黑洞、蟲洞，真係超級震撼，Nolan喺某啲太空場景cut哂所有音效，嗰一刻坐喺戲院嘅我就好似真係置身宇宙之中，嗰種透過寂靜同畫面去營造出嚟嘅緊張感真係超正

由於唔想劇透，所以我唔喺度講咁多劇情喇，我相信如果你親自去睇一次，自然會明白我所講嘅「用科幻故事詮釋愛」係咩意思網上亦都有好多講解《Interstellar》嘅分析片，我都唔喺度獻醜喇

開Po主要目的都係希望更多人可以接觸到《Interstellar》，呢一套係我心目中相當獨特嘅科幻神作

喺而家呢個速食時代，可能好多人都覺得三個鐘頭嘅科幻片實在太長太冗，有時間不如上Netflix煲啲輕鬆易入口嘅劇算啦

其實我明白Netflix&chill係正嘅，特別係夜媽媽喺屋企攬住條女，開套Netflix睇下又飲下酒，睇下睇下就好自然做愛做的事

但係如果有興趣嘅，不妨抽一個夜晚出嚟，靜靜地咁攬住女朋友睇《Interstellar》，互相依偎住咁欣賞一望無垠嘅太空，嘗試感受嗰種能夠穿越時間同空間、跨越次元同維度嘅愛，其實真係好浪漫

死毒撚講一大堆，咩科幻咩愛，咁撚悶抵你溝唔到女

唔好亂講樓煮推介的電影很好睇的

套戲悶到抽筋🤢

樓主精神分裂cls不過interstellar 真係好睇 得閒都想再煲多次

唔洗去到Interstellar既, 肯陪佢睇Nolan既戲都夠啦

入場睇同喺電腦睇完全係兩種體驗，好想入場感受多次

聽到已經唔想睇，等孤獨一世啦

好多女睇Tenet喎

冇心機睇樓主9up咁大段文

套戲係好睇 , 唔明點解咁多人話垃圾

好好睇㗎

想抒發下感受

我諗好多人嫌悶、節奏唔夠緊湊，但係我就覺得套戲每一個Scene都有意思，一氣呵成咁睇哂真係好正，拍得好好

對
吾
治

我睇咗一次咋

希望有朝一日重映可以同女女入場睇

好撚好睇
睇極都唔厭

自己最鍾意電影之一 次次睇到d key scene同聽配樂都起晒雞皮

打乜鳩又累贅又唔到題，衰過中學生閱讀報告

巴打識貨

嗰時入場睇，睇到大結局嗰到喊撚到豬頭咁

S.T.A.Y.

諗到乜就講乜，純粹抒發下感受

我都搵緊個同我睇blade runner
個個見到80年代嘅戲就fuck off

呢套又係好好睇，但係我覺得佢已經偏文藝片，冇乜商業成份，所以對一般觀眾嚟講好難入口，真係好難一次過睇得哂

科幻喎Ching

點會呀
呢套咁多人識

最後大部分港女
選擇左去睇志明與春嬌同獨家試愛

其實Interstellar有好多女觀眾🤢唔洗講到無女人睇呢套喎 係d女想唔想同你睇姐

好記得cooper將自己連穿梭機一齊脫離永續號個幕。真係型撚到震，一啲猶疑都無。個到我喊撚左

Interstellar都拎出黎講
大撚把女睇啦
一個男人一生就係為咗搵一個願意陪佢睇blade runner 2049嘅女人

.....好明顯有部分係幻想出黎啦
係嚴謹既科學入面加入自己既幻想
唔係就唔叫科''幻''

幾時有replay

呢套戲一定要睇IMAX先夠震撼
重映果次睇到想喊

同條女睇佢話唔好睇 我就係到流馬尿

我最鍾意嘅科幻片
睇咗3.4次都係睇親就想喊
明明就係男人有偏見覺得女人睇唔明
根本好多mk仔都睇唔明

其實大部分電影男女觀眾比例都接近1:1
唔明點解要強調女人唔會睇高深嘅電影
咁樣諗嘅人咪重膚淺

講難明有排都未到interstellar啦

其實我個Topic係想借潮文嘩眾取寵一下啫冇性別歧視嘅意思，冒犯到絲打你嘅我講返聲sorry

套詩好好睇
第一次睇係飛機到睇睇到喊
成日叫身邊啲朋友睇都無人理
以前lur ex睇 都無理到我
好想同人瘋狂討論劇情

第一次睇我都覺悶
仲要好理性咁屌佢點樣將來自己救而家自己
但睇第二三四次後，唔好太理性思考佢啲犯駁，著重睇每人之間個種感情同絕望，真係會睇到眼濕濕

樓主有無類似呢種感情戲既推介
但我又麻麻啲寫到好白既愛情戲

其實我個Topic係想借潮文嘩眾取寵一下，冇諗過貶低絲打，下次唔會

Agger

有一個shot好正
就係主角揸車要去做任務果陣，佢翻一翻個位件褸，發覺個女唔o係度，佢有一絲絲失望
(因為之前個女藏o係件褸入面偷偷地跟埋去)

好鍾意interstella父女情睇到喊

跟潮流姐 又有幾個肯主動搵解說文/片丫

樓豬太誇張想當年單身嗰陣我自己一個睇早場interstellar...
利申: 絲

True

同ex入戲院睇，唔夠半個鐘訓著左

blade runner好好睇

唉 當年上映冇錢睇冇人陪 好後悔冇入戲院睇

大左買左隻藍光碟返睇左7 8次 仲未計以前上網睇老反 大約3次

真係好好睇 每次睇都有唔同感受

唔知幾時會有咁高質嘅電影呢 唉

希望大家都可以搵到另一半同自己睇

係，喊到豬頭咁款

係，呢啲細節位好正

呢套野三個監制有兩個都女人
可能你自己唔覺 但個topic 非常性別歧視

祝樓主都快啲搵到啦

90%誠實指數

因為男主角吸撚咗入黑洞都唔使死

啲女入去睇Edward bb咋

Nolan首推都係Dark knight同inception

但interstellar 好特別，一來有音樂加乘（我好鐘意呢套嘅音樂，好營造到果種置身太空嘅孤獨感同思念出嚟），二來呢套真係令到我成個人沉浸咗係個電影世界入面

我知我柒

第一次睇係飛機睇後悔無入戲院睇

Sor9ry，呢套嘢導演慣性‘‘毛病’’，咩都用一大段對白嚟解釋，例如呢套嘢佢預每個人都真係完全唔識基本時空知識，就咁解釋都成十幾分鐘
至於好唔好睇，算幾好睇，但感動就真係唔係好深

只係想搞下笑，內文我係冇咁嘅意思，冒犯到你嘅我講返聲Sorry

我首推Dark Knight，之後就係Interstellar

最鐘意既電影 總共應該睇左6/7次
每年都翻睇一次咁滯

人生其中一個願望係可以睇一次imax版interstellar

第一次睇imax就俾左呢套，一上到太空就全場靜左嗰真係好正

「我問你一個問題吖，你知唔知除咗引力之外，仲有啲咩可以穿越時間同空間，甚至係跨越次元同維度？」

「唔知喎」

「係愛同思念呀」

港女一定當你傻仔
你答佢係樓同靚車就即場出水啦

冇入場睇真係爭啲

相比其他scifi
interstellar算係嚴謹

兩登推介：about time ,her
我個人幾鍾意one day
不過最出名又幾有趣，但你應該睇過嘅咪奇幻逆緣

好撚好睇 可惜當年冇入戲院睇

S T A Y

Hans Zimmer 啲 60 bpm 嘅配樂真係神作

幻想都有科學基礎，有本書講班科學家點樣係套戲透過畫面展現蟲洞黑洞

2049

反而我最鍾意係momento同tenet
Interstellar第三

Interstellar都拎出黎講
我會係搵一個願意陪我睇飛越瘋人院嘅女人

導演毛病嗰到我覺得已經可以算係Nolan個人特色，我睇落又唔覺得有悶/冗嘅感覺，佢解釋幾句可以幫觀眾理解清楚都OK啦，冇十幾分鐘咁多下嘛

至於感唔感動，呢樣好個人好主觀嘅，我就覺得好感動

當年去imax睇 正撚到

TLDR
但套戲係好睇嘅！
肯翻睇多次或做下功課都唔會話太難明

不過會想搵肯同我睇cult片嘅女人多啲
鳩鳩下咁 唔算燒腦亦唔係弱智片

呢兩種我都好鍾意
一套睇到好窩心 一套睇到好空虛

近排返煲，有感而發，故而出Po

我都想睇Imax

其實呢幾套都寫得好白 不過我又真係好鍾意one day
我會推薦睇woody Allen
midnight in Paris / Annie hall / a rainy day in new york

後尾有一幕係全場靜咗再爆炸，個對比好震撼

好睇 仲要係我自己睇

其實上個星期重映左
海運有得睇

Interstellar 好好睇呀！係講科學之餘又應動
同意樓主講寂靜個刻，係戲院睇有好有震撼感
唔明點解會有人話悶

了解過之後先再屌，又可以辯論下，其實幾好

樓主唔好氣餒 呢套戲無論響劇情音效概念都做得好好
期待你搵到一個同樣欣賞套戲既女仔
到時你可以大叫Eureka!

多謝G持

依兩套先係垃圾

女朋友有
睇完套戲後係咁係YouTube睇影評睇深度解說 仲興奮過我

cooper there is no time to caution

Phy 仔 表示套戲好jeng！

套戲係咪又上畫？做咩近排多人講翻Interstellar
定係因為Tenet令到Nolan其他戲熱度上翻嚟

當時入場睇
主角睇帶果度喊得仲勁過炎柱

About time 同條女喺父子最後一次傾偈嗰度喊到傻

節奏慢到我瞓唔著都未有嘢發生

Nolan嘅科幻片實有女會睇啦
搵到條女肯陪你睇戰爭片先難
有女肯陪我睇Das Boot,我真係依世都唔會離開佢

阿女發現到老豆嘅提示果嘢喊到痴線
買哂碟、電影小說、配樂box set

試過次一開場見到佢哋一家人齊齊整整喺粟米田已經喊 之後就唔敢再翻睇了

唔

好多女仔唔鐘意睇interstellar咩？
你最後咁講應該係男人唔鐘意多啲
因為無得chill

我都岩岩睇完 見到後面個結局同前面D情節串連返一齊好感動
無諗過套戲咁長居然無訓着到 就算無讀PHY都可以當文藝片睇 真係好正

midnight in Paris一出果時我已經想睇，但一直無睇到，而家nexflix dl咗又係未睇
btw唔講電影，之前睇套cult劇叫：The end of the fucking world 幾正 ，算唔算愛情可以話算嘅
而且兩條友經歷咗好撚多嘢到最後個結尾居然無走火入魔先好嘢(費事劇透)
打打下又令我諗起早十年好鍾意搵d高質印度片睇，有套叫：戀戀大吉嶺/巴菲的奇妙命運，又係幾感動

入多幾次場發覺Nolan 條癲佬次次都唔知講乜就會冇癮

我都超鍾意依套
基不可失pm

絲表示呢套好睇

以為咩戲咁巴閉，大把女都會睇

有女陪你睇av先叫好女人

搵個願意睇interstellar嘅女人唔難，肯陪你睇先難

Do not go gentle into that good night

如果有一個質量足夠大嘅蟲洞，佢施加係我哋身上面唔同地方(頭同腳)嘅潮汐力相對於質量小嘅蟲洞嘅差異會唔明顯，我們穿越佢嘅時候唔會好似質量小蟲洞咁會撕碎我們身體，甚至會無咩感覺

劇我好小睇 不過講起Netflix
之前有套喺Netflix上嘅 叫I'm thinking of ending things都幾好睇又關小小愛情事 無痛失戀個導演 但擺喺戲院一定無人會睇

男人老狗又扮絲
btw呢d片我都見其實有女睇，但少年pi真係聽親d人都話悶(果年上畫最愛，可惜無最佳電影，衰畀套林肯林肯係好睇但拎最佳電影真係又政治正確)

但係佢隻ost極昆水

黑洞質量夠大係可以唔會被佢嘅潮汐力撕碎

睇完試下聽埋周爸嘅有時三步曲

即係runningman?

Woody Allen同好
Midnight in Paris幾好! 最鍾意係Manhattan
由配樂、構圖、運鏡到對白都好鍾意

本地薑嘅話我鍾意王家衛

同仔仔睇先正 睇完一齊探討點解會咁點解會咁

一樣。 第一次睇係飛機度睇。。

你都幾好笑 唔比女人鍾意睇飛越瘋人院？

王家衞最愛重慶森林

睇咗好多次

想入戲院睇多次
喺屋企睇係差啲嘢
大mon最正

有啲人嫌套戲上太空之前太拖，例如唔明點解要拍Cooper去家長會/帶對仔女去睇棒球

我就覺得呢啲Scene都係為咗交代Cooper同佢對仔女嘅相處方式，例如Cooper個女因為人類有冇上過月球同同學打交，就算學校罰佢Cooper都冇罰佢，一嚟係因為Cooper知道歷史嘅真相，二嚟係佢教育子女嘅方式就係鼓勵佢哋做自己覺得啱嘅事，呢個亦都係Cooper愛佢對仔女嘅方式

有啲人覺得呢啲位好悶、唔重要，我就覺得呢啲位可以令我更了解角色，更加理解到角色嘅感情

On9大把女人睇呢d
定你識親d女女只睇葉念深d 19戲

我鍾意重慶森林之後嗰套 墮落天使
我認為李嘉欣段獨白係王家衛寫得最好嘅對白

我知喇，俾啲鼓勵都得啩

Tg me: Hugo1991

呢排上緊
不過冇IMAX

快啲去睇

文科人會鍾意嘅科幻片

拎啲popcorn片話冇女睇
冇女同你睇啫死毒撚

起碼有

自己一個就睇Interstellar
同女就睇mini
上次天能有板大家睇
條條女都話悶
我就覺得不知幾精彩

呢套戲好浪漫

睇完之後我會問佢嗰個問題

我睇王家衞係睇個感覺佢同張叔平杜可風合作根本係無敵

你覺得科幻片，科幻成份大啲，定art同文學成份大啲

舊片仲驚咩劇透

Btw，做左人父母睇到Cooper 過左三個鐘就錯過左自己仔女21年果下...忍住唔喊但啲眼淚流晒出嚟

唔比女人唔中意nolan添呀
所有女人都係咁膚淺

呢套戲真係超撚正 不過識嘅人都話好撚悶，話睇唔明

依家節奏慢少少嘅戲都比人批評
套doctor sleep同shape of water啲人都話悶
前者Danny個心路歷程我覺得even better than打true knot條線
再對上一套平靜得黎睇得好舒服又好有印象嘅戲已經係HER

Lm

其實真係唔會
外國主流片先多女睇囉好冇

我覺得Gravity都好好睇

其實我冇咁嘅意思，只係想起個eye catching啲標題

認真講，如果你問我揀Netflix&chill之後做愛做的事，定係揀攬住一齊用心感受好電影，我揀後者

吓經你咁講我醒起點解我覺得套嘢差d
我反而覺得佢上太空之前鋪排唔夠
父子嘅感情有幾深唔夠體現出嚟
我反而覺得可以扣返d解釋位多d父女位會更感動
或者加長套戲不過套嘢本身就長

你就好，我仲未搵到

咁都悶？？？

我老婆好專注禁睇緊Interstellar時，我訓撚左。

睇感覺係真 對白都係感覺組成嘅一部分
加埋色調、運鏡、配樂乜乜乜 整合起嚟咪有「感覺」

張叔平同佢超有默契 佢唔做美指都會自己拍電影
不過王家衛開始拍先就去咗幫佢 之後一路夾

真。咩質素咪識咩女
自己質素低重大大聲唱出嚟

記得個陣睇係因係物理呀蛇講到好有趣又引力又時間，點知一睇完唔只係普通科幻片，成個故事同細節都好好
仲有個種抱住70分嘅心態去睇值90分嘅劇睇係好正有冇人明我講乜

本身諗住推介埋，但係喺影視台講音樂好似唔多夾

巴打識貨

如果佢仲要你答先明 佢即係睇唔明

我都係

你自己睇番外語片男女比例啦

很想看Imax

呢排好忙

btw呢d片我都見其實有女睇
你其實唔撚使爭住衝出嚟柒，見到人講絲就急住護主？唔講我身邊識d女有無睇，十幾年前我返pt，喺cd鋪已經日日見到d女租埋d好戲睇

係，所以想同女女睇

我覺得吹奏一套自己好鍾意睇嘅戲係無問題
但冇必要去踩低異性而去抬高自己品味
如果你嘅擇偶條件係咁膚淺嘅話，抵你無人要

而家已經有人鬧太長

見好多人嘈男女睇電影品味
想講 我身邊都有女會睇Nolan
仲要睇得明有嘢噏返出嚟
咪連藝術品味嘅嘢 都要拎個框架去度人啦
鹹魚青菜各有所愛

邊度有香港睇外語(科幻)片嘅男女比例數據?

想問下你平時睇開咩片？

咁就咪撚話人扮絲啦

你做乜柒咁多句覆住護住隻絲好撚肉酸
鳩up一句成日出現嘅台詞，真係當我當佢係男人？
你d肉鳩酸狗公格出晒嚟
夠啦早d瞓啦唔好再肉酸啦

人睇佢睇，nolan乜水都唔知啦

呢套真係睇到哭，特別當你有小朋友，感受好深

呢樣真，識睇戲教育水平高都唔代表個人人品好
不過樓主呢d都係網絡上經常鳩up嘅台詞，但樓上呢條友係真心

如果佢答到，咁我會講

其實好似係佢入左黑洞之後穿越左3維 所以可以唔理時間唔理空間咁同以前既自己交流 同理唔理性反唔反駁冇咩關係 因為人類冇人知過左3維會係點 所以佢講乜都得 你又唔可以話佢錯 因為無從證實 你其實一開始就唔太應該focus係個個位

唔會睇唔明呀嘛我嗰時中學雞入場睇都明喎

咁自己一個睇左咁點

話好多港女都鍾意睇外語科幻片真係為詏而詏

以電影嚟講又真係長
但以佢想帶出嘅嘢嚟講，我覺得長d會好d
一方面上太空前多d描述父女感情，可以令觀眾對父女情感受更深
另一方面，上到太空佢咁長咁多場景轉變就係要令觀眾有感覺，主角真係離開咗地球好遠好耐(令我諗起當年屎忽痕買漫畫，買中套涼宮毒撚漫，之後睇佢tv版，其中一篇叫漫無止境的八月真係洗我腦洗到我都覺得真係過咗一個月)

有相關數據睇未?

正正係D人上網成日鳩up呢啲perpetuate性別定型嘅說話
所以有咁多樓上呢啲真心膠

好簡單 因為我係絲
你覺得性別定型好有趣 踩下人funny 無問題丫
咁我都有權話你知事實係呢d野無分男女 勸你收番你膚淺目光
你覺得呢d po我認真我好on9 不過我唔係呢d日常細微位企出嚟 久而久之d人就當左呢樣野係正常囉
係你眼中，得狗公會幫女人講野？

我都係果度哭能咗我最感動反而唔係愛情而係果part親情

respect絲打

其實你做乜鳩？
一句話佢男人老狗扮絲
你點解可以延伸咁撚多嘢出嚟？
m到就飲杯熱水早撚d瞓啦唔好被迫害妄想症

想問點樣為拗而拗？
事實嚟架喎

其實我知佢地講笑 但講得多d人就覺得係事實
正如女人係雞 搞到而家啲連登仔當正真理

一唔夠人講就屈人M到

其實我只係想扮下假膠改個eye catching啲標題，估唔到咁都有得嘈

我已經覆咗幾次，我真係冇貶低女性嘅意思，我開呢個Po只係因為近排返煲套戲，想分享同推介下，會提到女只係想感歎下如果搵到另一半可以同我睇就好喇

如果有睇哂內文都知我冇貶低女性/性別歧視嘅意思，歉我都道咗幾次，仲可以點

所以話呢個時代喜劇好難拍，冇惡意嘅情況想笑下都俾人捉住再放大嚟嘈，話你歧視某啲群體，邊個夠膽亂講嘢

希望大家可以集中討論返套戲，Thx

努力搵另一半再睇多次

因為一個求其搵個人都得，但要搵到一個肯用心睇電影又肯同你一齊討論嘅人唔易

講真nolan呢啲咁大路嘅嘢邊有分男女睇

道理就講完 你唔授無所謂

Exactly

啱呀
比人話係認真撚都係咁話
理性討論，有冇M到都講得嘅

Matthew真係演活個角色
我從來無試過睇劇睇戲會喊
但睇到上返太空睇仔女拍俾佢既video嗰幾幕
突然間啲眼淚忍唔撚到係咁流 仆佢個街想停都停唔到
我仲要同個fd睇 俾佢見到我喊到仆街幾撚尷尬啊

男人老狗又扮絲
btw呢d片我都見其實有女睇，但少年pi真係聽親d人都話悶(果年上畫最愛，可惜無最佳電影，衰畀套林肯林肯係好睇但拎最佳電影真係又政治正確)

柒頭話畀我聽呢段嘢重點係邊一句？
咩人就睇到d咩
頭一句成日出現嘅笑話台詞你咁撚執著留意，你唔係m到就係被迫害啦
屌你老母講笑話扮絲，btw之後已經解釋返其實d女睇呢d戲好正常，你喺度柒下柒下

男人流淚不是罪

嚴謹

諗起早兩個月追個女仔 佢平時同我一樣好鍾意睇戲 跟住我介紹咗interstellar俾佢 夜晚陪佢開套戲出黎然後同步咗個時間一路傾一路睇 佢知我睇過好多次 但後面docking嗰幕好緊張嘅時候我仲話 好緊張好緊張 究竟會唔會成功呢 咁 佢就一路緊張一路笑 佢真係好sweet

有啲野係內心觀念導致你寫咗呢個標題
就算樓主你本意並非如此，睇回覆都見到有好多人真心相信呢種觀念
討論並唔係針對樓主你，而係希望講出呢種觀念背後嘅問題

今次知道咗會令人反感，下次注意下囉

認乜撚嘢真ja話你男人扮絲根本無講過女人唔識睇戲
你點解可以覺得人哋踩你女人唔識睇戲？
得罪講句，你咁樣諗就真係令人歧視你呢d女人套邏輯
black lives matter到007變黑人d fd

事實? 有冇香港睇外語科幻片嘅男女比例數據睇吓?無就大家都係憑經驗講。性別定型唔代表係錯。例如話更多男人比女人鍾意睇動作片, 係性別定型,但唔係錯。唔使喺online forum都計較每一句係咪 political correct

你中意啦
比你講中我真係好支持idris elba做下任007

咁都悶

神配樂

最後有無一齊到

屌你老母仆街左膠,傾吓戲都要將你啲垃圾性別定型理論帶入嚟, 仲要審查樓主言論叫人下次留言注意吓?左膠真係人類社會癌細胞嚟

其實我覺得咁樣比唔公平 拍2001嗰陣人類對太空認知仲未有咁深 但竟然可以拍到2001出嚟 嗰種前瞻性interstellar無得比 interstellar主要想講嘅係親情/愛 2001神係神在到今時今日睇仲未有過時嘅感覺

咁你開頭個標題唔好講性別我咪唔會入嚟囉

其實成個就係Nolan 根本比唔上Tarkovsky 同Kubrick, 睇下個reddit 先

樓主你咁樣就真係矯枉過正
就當你真心，一個男人一世要搵個女人乜乜乜
你只係講出自己鍾意乜，邊撚度有錯有得罪女人，d女人可以笑鳩你天真，正如女人話要搵有錢，都會俾人笑拜金一樣
個post有人踩港女唔識睇戲就另一回事

收皮啦，一個男人一生就係為咗搵一個願意陪佢睇Gotti嘅女人

You are right 無任何數據顯示到實際情況因為戲院唔count gender
以你講嘅動作片代表marvel為例 最show到gender觀眾嘅取向

45%male vs 38%female
咁係咪真係男女有咁大分別？
我就覺得唔係啦

你可以入嚟,但有咩理由規限其他用戶應該點發言

btw gotti有啲out，最新要睇fanatic

諗住廢事大家傷和氣，我出嚟講兩句希望大家唔好出嚟再嘈喇

收皮啦，你話有留言侮辱女性，我都可以支持你
原來就咁一個簡單標題都覺得冒犯你
你同隻藍絲一樣都係玻璃心全身都係g點先會咁敏感

Can't talk gotta poop

真·男人

當年入戲院睇咗兩次 都唔夠喉 要入IMAX睇第三次
個個位佢見到cooper同佢個女一樣大嘅時候 流馬尿

係喎下面有人講how does it compare to indie masterpiece infinity war

:it's not possible
:no, it's necessary

其實咪等同有條女開po話男人好膚淺只睇外表 然後有好多男性user話:女人咪又係睇外表
我地d留言咪等同呢堆男性user都係睇唔順眼樓主無9啦啦開po性別地圖炮
我真係鐘意睇科幻你就開個topic踩親我 點解我唔屌得？關左膠咩事？
我開po話男人一日到黑整係睇av打飛機 你係咪無得唔gur？你一唔gur我就話你左膠？

佢自己有hypersensitivity 被人trigger 就要限制人地應該點發言

你又做乜撚嘢呀傻閪
樓主標題邊撚度踩鳩你呀
佢話自己想搵條咁嘅女變撚咗開地圖炮？
屌你老母，我話我想搵個富婆，係咪變撚咗踩鳩d窮女人呀？
你同樓主隻傻閪邏輯真係好撚有問題

同老豆一齊睇 睇到喊曬
利申女人

你唔覺得唔代表人唔覺得
收番埋啦你

點解會覺得小女仔識nolan

呢d真係痴撚線
佢可能覺得樓主話自己想搵d咁嘅女仔，會令到睇到post嘅男性咁樣諗，然後就會歧視唔識睇戲女仔，所以=樓主有問題，唔可以咁樣講嘢
屌喇星，呢套完撚全係共產黨執政邏輯嚟

呢個post咪得你同另一隻傻閪咁覺得囉
痴撚線到你咁

如果佢iMax 再上應該會睇
當年對呢套冇興趣最後係屋企睇雖然都投入但係應該唔夠戲院嗰種震撼

好Sweet呀

又唔見佢睇The Lighthouse?

最好叫連仔係有機會trigger啲左膠嘅Post加個warning
Warning: The content of this post might trigger those with a weak mind.Reader discretion advised.

你咁叫人地點答你？

次次睇都喊到傻

「你同樓主隻傻閪邏輯真係好撚有問題」

又關我事

反正你都係整係識話人傻閪 話人m到
完全無同你討論嘅價值

咁又唔好
我唔認同佢言論但我會支持佢表達
不過錯鳩晒俾人屌就好正常
但佢呢d痴線閪唔係咁諗，佢唔認同佢覺得有問題就唔畀人講
仲學人講自由但連基本言論自由係乜都未搞清楚，真係諷刺

記住珍惜愛你的父母呀

Sorry，樓上先啱

毒撚成日講到女人膚淺無自己咁有內涵，其實人地係自己一個睇，唔會同你睇費撚事睇前睇後或者睇睇下無啦啦比你說教，係到解釋劇情含義，當人地傻嘅無思考能力咁

Imax再上一定狗衝

係呀你同d藍屍一鳩樣呀，論點永遠睇唔到
只要出現粗口就會針對粗口
至於話你m到可以係我錯，不過你睇清楚你自己屈鳩人乜先令人覺得你m到

最鍾意嘅電影
係咁翻煲
你睇多幾次就會覺得有啲位都幾哲學
係講緊人追尋神嘅過程

可能人地nolan都覺得唔夠好

又會咁岩我琴日先同女朋友睇完，
一共睇左4次心目中最好睇戲既戲

可以去睇下Pinned comment

好羨慕呀

我唔同意另一位巴打話你m到, 你係左癌末期上腦, 醫返都晒藥費嗰種

樓主下次開post 加句左膠勿入, 成個post 被兩隻左癌拖低晒啲討論質素

佢知我好鍾意Interstellar，同天文學既野
幾年前一齊睇，琴日又睇多次
每睇一次都學到野，明白套戲更多

我想要個睇得明唔會問問問可以有實際思想交流嘅男人同我睇呢啲作品就真
利絲，通常自己睇戲，一套戲會反覆睇好多次

原來唔gur性別地圖炮就可以比人屈左
咁你記得比人話全部男人都係咸濕個時唔好出聲 因為男人就係呢個定型吖嘛 一出聲就左膠 不過你連左派同左膠有咩分別都唔知唔洗衝出嚟柒
玩獵巫行動

幾好 但要上神作仲差一截
Rotten tomato得72%

地圖炮你老母咩
樓主想搵個鍾意食飯係咪歧視食麵嘅女人？
樓主鍾意搵個識欣賞足球嘅女人，係咪歧視唔識足球嘅女人？
根撚本你自己個腦好撚有問題先會覺得樓主地圖炮

當初因為睇呢套戲而對physics產生興趣，嗰陣已經F4，之後覺得自己冇後悔揀phy

呢套未睇
但掉返轉 係我條女捉我同佢睇inception 同Tenet

相反so9sad
條仔戲都唔睇多套 interstella開場已經訓著
Tenet搵fd睇

所有正常健康嘅男人都係咸濕, 我唔會反對仲會贊成,都同你講過我同你唔一樣唔係ideologue,係正確嘅嘢我唔會理佢係咪性別定型唔會盲反。

見你講2001 space Odyssey就唔洗睇落去

邊間

你都係睇翻啲中国賀歲片算

樓豬係咪pr公司請返嚟幫imax重映吹風㗎

嗰陣去戲院前前後後睇左3次，真係好正

The end of the fucking world

br唔係嗰大部分囉
睇下reddit cyberpunk/br board男女比例先啦
關高唔高深撚事咩
中意睇rambo睇f&f又係唔係代表男人係笨柒啲

同意。唯有愛穿越時間限制。好撚型

同是天涯淪落人
男友睇親冇興趣嘅戲就會中途瞓著 好無癮😂
得自己喺度感動

啲左膠唔撚識睇數據㗎

Terminator 2

有得入場睇 會再睇多次
神作

呢套戲當年冇睇IMAX真係遺憾
Hans Zimmer既配樂直接carry成套戲

之前有輪香港有重映
imax仲要少人

當年有拍拖都係自己一個去睇

睇左3次先明大部分

而家先黎講

呢套野都係我最愛 可惜我老婆睇唔明

係appletv買左，套野我翻睇左起碼10次

呢套戲係太空探索 劇情 感情 都係非常出色
開頭講地球就黎唔適合人住都帶左小小環保議題出黎

得罪講句
Prestige
Batman TDK
Inception
呢幾套都比Intersteller高質

Life of Pi啦

套野好好睇，書都好正

係今次天能難明啲姐

估唔到咁少人睇過，好記得係2014年上 果時雨革緊

其實Nolan d戲好大路
好似Tenet 基本上個個都會去睇
科幻片點計都2001屈d
竟然可以係60年代拍套咁既戲出嚟

知道個之前鍾意嘅男仔鍾意呢套戲
為左佢特登去用左3個鍾睇呢套戲
之後有個新approach我嘅男仔問我乜戲好睇
我第一時間諗起呢套 嗰刻真係覺得呢套戲係好睇嘅
但係下一刻就發覺呢套戲其實係之前鍾意嗰個男仔鍾意嘅戲 而唔係我鍾意嘅戲
發現原來佢嘅喜好好似加左落自己身上咁
好多野已經唔知係因為佢鍾意而去鍾意定我真心鍾意

就算把口話move on同已經半move on左
但係好多我為佢而了解同習慣嘅事情好似已經揮之不去咁
令我而家做好多野都會聯想起佢
就算係咁 我再做啲咩或者變成一個同佢喜好有幾似嘅人都好好似都冇用 最後都係得唔到佢

只可以講Stanley Kubrick呢個人真係好癲

Inception係好，但interstellar個書房太出色，個人認為inception既世界觀同整體都超越唔到interstellar

因為interstellar 真係對黑洞既詮釋係最接近，暫時係

有啲野俾人講太多就會唔想再掂
因為會有好多人跟風
算唔算係逢紅必反

利申有睇

愛係一種能量
只係人類未可以將佢量化

唔睇又話人唔睇
睇咗又要人搵埋解說文
洗唔洗識編劇編到nolan咁先可以做巴打女朋友？

冇記錯既話
書房果度係高維度生物(未來人類?)創造出黎既空間
去幫主角拯救當時既人類
但其實呢度會出現一個點解未來人會出現paradox
同埋Matt Damon果度有少少破壞左成套戲既節奏
所以我會認為overall Inception比較高質

不過我都尊重你既意見，理性討論係好事

又係呢啲尷尬飛機文

lm

Rage, rage against the dying of the night

港女睇開頭15分鐘零對白見到堆馬騮
已經熄左機

2001太空漫遊

神作 好前衛好trippy

真
個陣睇真係好正
不過戲院d聲太勁 3個鐘太辛苦
電腦睇3個鐘會舒服d

當年睇imax 3D 成個螢幕都係深空 冇bgm 明唔明果種感動

冇阿
有時候even大家互相鍾意大家都好 都未必一齊到
多謝巴打關心

啲女人睇到1999
嗰次睇完行緊出戲院 後面有班女人喺度討論劇情 全部錯撚哂 唔知佢地兩個鐘睇咗啲乜撚野

期望好似transformer咁淨係爆炸爆炸爆炸緊係悶

如果大家鐘意睇Interstellar 我推薦睇埋1997年既《The Contact》
港譯名叫《超時空接觸》係有d鳩
但都係講太空/外星/親情，亦有Interstellar 男主角演出

內容大概係講女主從小就受爸爸影響鐘意觀星玩無線電，覺得宇宙咁大一定有外星文明，窮一生做研究搵證據，機原巧合俾佢接收到來自外太空既信號....之後就唔劇透自己睇

雖然年代比較久遠，冇咩上太空情節，更加唔好期望有咩特技，不過劇情向故事非常有有追看性又感人，今時今日睇都唔會過時，而且攝影一流（識睇會明，有設計），當中有個鏡shot係經典

Trailer:

Rick and Morty 其中有一集都玩過The contact

呢套野係我近年最愛電影，每一個場境都鍾意，尾段出人意表，配樂令氣氛緊湊
"Cooper,what are you doing"
"Docking"
"This is not possible"
"No. It's necessary"

巴打，你知唔知上個禮拜海灣戲院有得睇啊！！！！！！！！！

食咩面 點解要加辣

果陣入去機場imax睇左2次

G持
nolan冇得輸

interstellar係幾好睇
但內容好多bug
講到未來人類返黎救人類
咁第一次果時係邊個救人類架

Interstellar 悶
男人想搵一個肯陪佢睇Interstellar既女人
男人想搵一個唔介意Interstellar悶既女人

左膠：
你性別地圖炮，你性別歧視！

你要有基本relativity的知識。
後尾先知，佢話gravity可以cross dimension原來都有少少根據，好似真係一個hypothesis來，去解釋點解gravity會弱過其他foundemental force咁多

可以係多重宇宙
仲有Paradox唔係bug
其實最詬病係入完黑洞冇比質量壓扁，不過又可以解釋為精神穿越

真係超後悔當年冇入戲院睇
之後睇咗3次 Nolan咁多套最鍾意就係呢套

其實我就覺得....
佢咪嚮某星球，唔知搞左少少野，星球外的同伴己經過左好多年...?
其實要做到咁的effect。太耐之前睇，但我記得好似講緊差唔多一個鐘就等於星球外幾年..?
其實你要做到咁....個星球本身個重力係咪應該勁到根本人類生存唔到? 就算你有咩太空衣

呢套野我係同老豆睇 哭𠹌佐

好想知邊間

如果講科幻片。我覺得火星任務都幾好睇。
我當年直頭係睇完戲，嘩，好撚柒正。買埋書睇，果陣佢未出中文書，我英文都照殺

唔係果個水浸星球重力好癲
而係佢響個好撚癲重力既黑洞旁邊，連帶果個範圍既重力唔同左
同埋個星球就算本身好撚大質量好撚重吸力
但隔離有個質量更癲更重吸力既黑洞係度應該係抵消左

利伸讀文科

咁睇住幻愛先啦

Reddit數據=所有cases?
Goodest logic

呢啲說話要靚仔講
如王家衛三大主角
城武金 朝偉 張國榮
你冇魅力講會扣分

狂煲佢隻OST

okay。
我太耐之前睇。

不過重力應該冇得抵消?
話時話呢套野真係拍得幾好，佢將好多科學野融左入去。但拍出來個感覺都係咁震撼

睇咗呢齣野嘅書，好燒腦

第一次睇電影喊就係呢套
最尾返地球見返個女個段

重點係Netflix 冇interstellar 睇

...下 點解

奸奸

套戲係幾好睇，但愛同思念果句真係好尷尬
成套戲明明都好科學好有邏輯
結果無啦啦彈句咁既野出黎
好似小朋友諗唔到原因求其鳩up咁
當然你可能會話成套戲就係講愛同思念就係成套戲既想表達既野
但係係果幕無啦啦彈句咁既野真係好突兀好尷尬

男主角同個女條線睇到哭左

因為呢排無乜新戲上，海灣戲院上一兩個禮拜淨係上映interstellar同埋林嶺東-殭屍先生

因為好多nolan啲戲啲人都好想喺大熒幕重睇
巴打，開app睇電影時間嗰啲，唔好成日淨係睇頭幾齣新戲，拉落去有好多正野

當年miss咗，又唔想求其喺電腦睇，喺戲院睇好正 (仲要係海運呢啲大熒幕戲院)

抵消嘅應該係自轉公轉嗰加速同向心力
所以冇畀重力壓扁

一唔睇一路恰垃圾戲

一樣絲 當年自己一條友早場去海港戲院睇
好撚正之後出blue-ray都買咗隻

而家已嫁人

明明講得咁好咁清晰，都大把人話睇唔明d黑洞理論，有時真係好難搵到知音

睇左兩次

同女朋友睇到鬧交 佢唔明點解速度越快時間越慢，我又解釋得差，最後睇左1個鐘就不歡而散

套戲要對科學有啲認知先睇得明
時間 空間 維度 黑洞呢啲
你叫我睇sex in the city 我都話悶啦

見咁多字仲以為有啲咩in-depth影評

點知大半篇都唔關套戲事
仲要加個濕鳩標題

。
其實只不過係要接受general relativity入面講，你近高重力的野，時間就會變慢就okay。其實我覺得佢成套野的重心好多都放左嚮度。
最尾穿越維度果part.....其實就開始有d玄。現今科學框架應該就冇話飛入黑洞可以穿越時空?

推到華納睇到
好心你重上就imax 咪鬼海運啦

我老婆同我睇咗三次，佢都話超好睇

Nolan嘅電影 咪普通商業大片

每套票房都唔差 咪證明係比普通人都睇得明

D毒撚係都要幻想到好有深度 好小眾咁做乜9

乜嘢庫栢力克
你邊度人？

如果痴線同抑鬱都係可量化能量
我就可以統治世界

我冇女攬喎

支持樓主

prestige 得啖笑

用手錶去傳訊息on9到仆街

可能係睇完支那嘅電影解說就出黎9up

拎nolan同寇比力克比

神作黎架

其實唔大路...
當年momento個拍攝手法
就算喺2020年播都仲係好大膽

一套命運石之門夠打晒你咁多套Nolan

Interstellar 戲就....okay la，主要係睇AH 巧靚女

睇左5次

Nolan 都唔大路
咁我都唔知仲有咩大路了

睇多啲戲先講啦

試吓夜晚一個人靜靜咁睇 好正

仲要性別定型，大把女睇得仲多深度科幻片過樓主啦

個世界唔止得Netflix

套戲本身係唔錯
但俾你講一講
搞到套戲毒咗

識個女仔係Nolan Fan屎

係搵一個唔好一路睇戲一路左問右問既女人

咁嘅垃圾post都咁多正評

之前上畫冇去戲院睇好可惜

想問其實香港有冇戲院可以睇番

真
我覺得天能好睇好多

利申 Engine仔同女朋友特登搵黎睇

點解?

神鏡頭

庫柏力克

港譯一定係寇比力克

睇下票房先啦
watch more movies

其實general relativity果d好基本，個idea都好簡單，屬於科普級別唔明點解咁多人唔明。
至於最後果part，當然無人知道入左黑洞嘅singularity會點（理論上係被無限嘅壓力撕碎），但佢俾另一個更令人容易接受嘅結局，同埋帶出愛可以跨越時空，令成套戲更加有內涵

其實係科普級別嘅知識，只不過宜家太少人有呢方便嘅興趣

以前仲有Tarkovsky 嘅Stalker 同Solaris
講真當代科幻片可能Denis Villeneuve 果啲都優質過佢

其實同哈利波特冇咩分別

好睇，不過過左event horizon之後可以返倒去有點牽強

其實佢都無拉長同壓碎個過程不過算係咁 始終無人知黑洞入面會點樣

其實本身套戲都有解釋。其實你接受左呢樣野。套戲己經明白左九成。

但唔知點解比人quote 出黎J

呢個位真係有啲突兀 成套戲咁科學突然話愛可以穿越時空仲同人揸咗下手...

大把Nolan bro都係咁嘅

前兩日喺海運睇返 好撚正

但物理上來講，雖然冇人知會點。但應該未過event horizon己經瓜左。
我記得男主角醒返己經N年後，唔知佢個女己經變阿婆就瓜....
但...其實如果我當你入黑洞真係唔死.....佢個重力個effect，我諗佢出返來，應該個女唔止變阿婆，應該變埋白骨過左一百幾十萬年。
你講緊嚮果個水星球，留一個鐘，上面都過左幾年。你依家係直接飛入黑洞

其實都唔駛咩空間維度野。
接受左個假設就得。

但真係要明白得好d的話，要由special relativity開始有個基本了解，然後明白埋equivalent principle。咁就可以說服到自己

男兒淚沒引力迎送

6億幾7億票房仲要6年前嘅戲都比樓主講到好冷門咁

有冇人覺得大仔好撚慘

文科撚表示理解到

所以話Interstellar 只係商業片

一個男人一生就係為咗搵一個願意陪佢睇Cats嘅女人

其實我覺得佢由咩五維空間開始己經係尻up

好多人都一路去諗緊入面啲科學點work其實好撚on9，其實你如果諗套戲係講緊一個咩嘅故事或者主題根本淺白到仆街

搵緊一個願意陪我睇8 1/2嘅女人

搵到

套戲係好睇，但絕對唔想條女係隔離
同條女睇又要拖住佢
一條友睇戲最爽最投入

上面好多人講咗啦，最近有重映呀

Ching識貨

樓主未必識Fellini
利申睇到一半停左

兒登仔係咁

下 Blade Runner當年係商業片咁sell架喎樓主溫做下功課先啦，唔係你覺得悶就叫偏文藝片冇乜商業成份架

科幻片經典都畀樓主講到好冷門咁

真

呢個真
係屋企睇會有太多野分心

喂屌你
cats真係一生人要睇一次
不論男女

咁又公道講句
Blade Runner當年係商業片咁sell所以唔收得
係後來對文化影響深遠變成經典

睇完條女仲肯比你揀戲睇應該娶得過

你講第一定第二集?

作為一個絲打
我自己走去睇
推薦買俾身邊所有人睇

support indie movies

第二集唔係叫2020咩
講blade runner 一定講第一集

2020係第一集個譯名
第二集係2049

巴打啱 我記錯

同埋中意睇戲嘅人唔會特別強求要人陪
有夾嘅伙伴係bonus，但一個人睇係最爽

第二集係2049
不過講真第一集當年係用黑色偵探電影咁去宣傳嘅，仲要當年個版本唔太好

其實sci fi野，入面d科學係一向唔駛太認真...
好似上面好多人提過，你有乜可能飛到入黑洞出返來冇死

咁當然，又可以用未來人科技救返佢來尻up。但去到咁己經唔係咩科學。
其實我都覺得成套戲根本唔深。relativity只係一個包裝。
其實咪即係果d咩過去同未來無限loop果d故事

依套戲去戲院睇嘅感覺係完全唔同，嗰啲配樂係好正

Docking

我覺得最主要睇咩戲啦，商業片搵fd睇氣氛係唔錯嘅，但藝術啲嘅話叫到佢地睇咪叫

有啲大片有人陪氣氛係好啲嘅
但平時睇戲叫人陪，尤其是啲香港唔多出名但你又有興趣
又要擔心人哋覺得好唔好睇，都有D壓力架

一個人自由自在，鍾意睇乜就睇乜
好野定中伏都係自己嘅

HKMOVIE見唔到邊到有

又唔認同wo
未入場睇 邊有人知套戲好唔好睇 重要擔心人地心態 咁好辛苦姐 諗得太多

講真冷門啲嘅場次少時間都好難就

每個人口味唔同
不過十年真係好悶

人人唔同啦
我揀戲多數都做足功課，個心有個底先決定入唔入去
但唔係個個朋友都係戲精，唔想伏到朋友姐

你唔明我指乜
即係我話d女因為潮流 套野紅 果排hit爆而唔理自己睇唔睇得明 但求睇完就心安理得
其他人講起都可以話自己有睇過 雖則睇唔明 但有少少面子 自己係跟得上主流既
而唔係真係為咗陪男友先睇，好少事後唔明會問男友、好似上面巴打女友會睇解說片 再同男友討論
換上任何一套戲都係咁
例如之前愛的迫降咁紅 你目的係唔執輸 同 為陪女友硬啃 兩者好大分別

咪又係有好大班男人都係跟潮流，幾時見過有咁多人睇啲唔係大franchise 嘅非動作片?

咪又有大把男人去睇係為左唔執輸

推介左個fd睇I'm Thinking of Ending Things 比佢屌到仆街

睇完戲唔傾下套戲一係就套戲冇咩值得好傾，一係就你自己一個去睇

我陪過男朋友睇interstellar

都有大把男人睇戲/講戲1999

Interstellar同老蘭的戲係好睇
但覺得唔洗吹到咁 個個人睇戲的習慣 取態唔同
利 絲 鐘意睇 但鐘意一個人睇

個結局…有啲暴走feel

買飛佛

大把男人都唔中意睇 Interstellar ，
唔知樓主做乜9

lighthouse個劇情同拍攝手法一般人都唔好啦睇tenet都叫可以入埸打個卡跟風討論下

咁就唔係因為Robert Pattinson 啦

連登毒撚好肉酸
溝唔到嘅女=臭雞
幫女人講野= 狗公

樓主，其實我幾鍾意你呢種咁輕鬆嘅影評風格，幾有心機

睇過字就知你原意係乜，反而唔知樓上JM9忽然女權撚乜柒潛意識貶低女性CLS

結論係依個post唔少以為自己睇好多戲/冷門小眾戲嘅男人，以依樣嘢嚟抬高自己，顯示同女性嘅不同，都幾可笑（悲）

佢講果幾套都叫冷門小眾咪你都係唔好入影視台啦

咁你又有咩理由限制其他人指責樓主呀

1999=影評

你啱呀，一啲都唔冷門小眾，但唔該你追下post睇下幾多人以為係冷門小眾，仲有，係樓主自己起條題令套戲好似好冷門小眾咁，真係笑大人個口

Under the Skin 配樂都高質啲

好想再睇一次imax版
幾時會再上

「以為自己睇好多戲/冷門小眾戲 」
I only watch indie movies like Pulp Fiction

咁我又唔覺得佢好當影評咁寫嘅

回應樓上話鍾意樓主依種輕鬆的影評風格
依啲都叫影評怪唔得討論電影嘅風氣每況愈下啦

劇情係，畫面音樂等等黎講 係科幻/太空片黎講係數一。數二

咁始終都係Christopher nolan...
佢d戲咁受歡迎，咁佢都唔係揸流灘ge

#metoo

what happened happened

Arrival=Interstellar+Tenet

個婆婆演技好好

我都想收錢做打手，但係冇人請我

咪係

on9睇唔明咪悶

起碼你因為嗰個男仔所以睇咗呢套戲，知道愛係能夠穿越時間同空間，終有一日你會move on，然後遇到嗰一個願意跨越次元同維度嚟同你相愛嘅男仔

加油

我哋可以互相認識下

前面會有更美好嘅嘢迎接你

唔覺個標題貶低/歧視左膠？

其實本身係想分兩部分，Part 1主要分析劇本，Part 2就寫下啲鏡頭、剪接、配樂等等嘅電影語言，但係諗諗下都係放棄咗，一嚟係因為如果要詳細分析每一個位，我諗真係長到冇人會睇，二嚟Youtube其實已經有好多專業影評、劇情解析，佢哋用片嘅方式去講解一定好過我用文字+圖，所以我無謂再做一次拾前人牙慧啦

另外，有好多人話套戲咁舊駛乜怕劇透，我嘅諗法係呢套戲嘅懸念對個劇情佈局真係好重要，我改個濕鳩標題就係為咗引人入嚟，如果引到一啲平時冇乜睇戲嘅人入嚟，睇完內文之後有興趣去睇下套戲，咁我唔想劇透到佢哋

要珍惜好老婆呀

推

到時華納真係重上Imax，我會上嚟開Po搞連登放映團

Google search個wiki係咁譯我咪照搬

多謝G持好多人鬧我

點解有interstellar嘅元素

其實冇比較嘅意思，只係想講啲科幻大作出嚟引下題，本身想講埋Blade runner同ghost in the shell，我想指出嘅係Interstellar同呢啲科幻神作之間嘅分別係Interstellar係一套以愛為中心嘅科幻片，所以好獨特

就算真係要排，喺我心目中Interstellar都係科幻第一，呢個係個人喜好問題，輕鬆討論下，唔使一嚟就屈人睇支那電影解說嘅

可配上腎仔嘅星塵 入口更佳

親情

Google search見wiki寫庫帕力克我就照跟，以後改返

上得連登預左唔友善
總之你做番自己就可以了

係都要執住我個標題話我貶低女性，嗰啲comment我已經懶得回，個Pinne comment已經擺咗喺度，睇唔睇係佢哋自己嘅事

本身諗住輕輕鬆鬆討論下，點知有人喺度嘈性別歧視，又有人喺度叫人睇多啲戲先好講嘢啦，睇過邊套邊套未呀連登仔，真係好難服侍

我有陣時都唔係幾明，有高質作品當然係想推廣俾大家，愈多人討論先可以愈普及，但係有啲人講嘢嘅語氣好似懶係勁咁，好趕客，趕趕下咪小圈子圍爐咁款，然後佢哋又笑人唔識欣賞、冇內涵，咁香港嘅娛樂同文化產業點進步到

Hi Neil

係

我俾人插到飛起，主力嗰幾件都係絲嚟

見你拋晒書包咁
正常點會唔知寇比力克叫寇比力克？

萬世得我 只得我 在燃燒
唯獨愛 獨看星塵被我照耀

咁我等下啦

多謝絲打你

你係真係想香港娛樂文化産業進步就唔應該推nolan啦 等於香港人問你邊個歌手好聽 你答陳奕迅 你講啲無人不識嘅戲出嚟對個産業有咩幫助呢？

一個女人一生就係為左搵一個比得起首期既男人
唔知咁開會唔會比班毒撚屌呢？

我都係藍字絲

因為有班自閉死毒話唔科學

講2001同Matrix都叫拋哂書包

我本身係想啲名打哂英文，諗住話一係全中一係全英啦，所以先上wiki搵譯名，你見我Cooper都係打庫帕得Interstellar我會用返英文，因為我覺得星際啟示錄/星際穿越好似都譯得唔係太好，所以沿用返英文

坦白講我唔係電影人，一開波都係中學睇Marvel接觸電影，跟住後尾對咩戲有興趣/有人推介我就去摷嚟睇下，樓上好多巴絲講嘅戲我都冇睇過，我邊有資格拋書包

潮文

被人屌歧視女性同唔夠料，好撚慘

其實呢到好多人都覺得interstellar 好睇
可能係ching文筆唔算好 明明套戲係sci fi野
但你句愛同思念就搞到套戲好似王道漫畫靠羈絆打贏boss咁尷尬

唔好講到自己咁偉大啦。套戲本身係大路戲，你寫出嚟又冇高見，根本就將啲本身好多人識同討論嘅嘢再重複一次

本身當你純粹自己9 up下，但起條嘩眾取寵嘅題目，又唔知自己衰咩，而家仲要繼續寸批評你嘅人，仲要講到自己推廣文化產業進步，想請教你推進咗啲咩

連燈已經好耐冇潮文
期待你下一篇

係度理性分析探討兩性關係既去返beauty ex同香討啦

其實你明唔明自己問題，你有冇細心睇人哋插你啲咩，同絲定巴有咩關係呀

呢類匿名討論板(4ch 5ch象 k島之類)一向都係話題推向極端，我諗係共通現象。
雖然pro嘅感想可以係全篇理論，但我受眾好窄，好遺憾地有質素但好難普及。

有興趣可以比人屌都繼續岀po，我間中寫下野都成日比人屌

樓主陣間話你阻佢推廣香港文化呀

「臭雞、拜金港女」

問題係講電影1999呀

你左膠

有好多香港人連入場睇戲嘅習慣都冇，推好睇又未到popcorn film嘅商業大片有咩問題？

你知唔知而家有好多中/大學生已經完全唔聽廣東歌，剩係聽日/韓？咁推陳奕迅/張敬軒有咩問題呢？

下下以自己水平評價人哋？唔可以各有各做？你可以推啲小眾文藝片，我推啲商業片鼓勵人入場互相有衝突？

港產片做唔起咪就係因為一係得吸引唔到大眾票房嘅非商業片，幻愛如果唔係因為連登仔死谷爛谷，加埋正苦資助都回唔到本，一係就得合拍爛商業片，根本香港市場就仲處於大部分觀眾都係想睇商業片嘅階段，推介商業片吸引觀眾入場，陪養入場睇戲嘅習慣先再講其他，有咩問題？

人地拎個topic岀嚟，有十幾頁回覆，多咗人見到 interstellar，咁咪叫成功推廣咗。

但都多得你最叻仔，一回覆就追擊嘅

潮文仲理佢1999

未見過咩係潮文？

我本身都係想假膠扮下潮文，借啲意推介下吸引下大家討論咁，你見個標題都知，我係抄男人一生就係為咗搵一個肯陪自己捱M記嘅女人點知大家咁大反應，冇下次了

十幾頁回覆interstellar post=推廣文化產業進步 大開眼界，其實你知唔知咩係文化產業

Interstellar 香港票房：

香港方面，首周四天收1163萬港幣列榜首，第二周和第三周分別以1544萬和1001萬蟬聯冠軍。最終票房5178萬港幣（from wiki）

講到咁想幫港產片又唔見你講下高質香港電影 講套荷里活blockbuster話自己推廣香港文化

坦白講我覺得自己最大問題係改咗個懶搞笑嘅標題同內文好散亂，如果你有追Po嘅話我已經回應咗標題嘅問題同內文點解寫呢啲嘢，我唔覺得自己有咩問題

你哋要咬就繼續咬啦，我唔再覆類似嘅comment喇，我返去圍爐算，大部分巴絲都好友善咁同我傾

算啦今時今日連登多左咁多理性分析
都已經冇哂以前高登仇女文化
潮文又買少見少 個個新會然都唔知咩叫潮文咩係假膠

其實多理性分析係好事嚟，不過有時想輕鬆討論下，講嘅時候加一兩句派下膠都咬到實一實咁，真係

即係好似呢個Po咁，本身真係想講下套戲，又嘈咗去歧視女性，好喇我話想推廣下好電影，鼓勵下大家多啲入場睇戲，又俾人話推介埋哂啲商業片有撚用咩懶係偉大，搬哂票房數據出嚟嘈，我都唔明有咩好嘈

但係cooper唔記得咗佢射走咗個條女 一心番去搵自己個女

咁套戲重點係親情，況且佢大結局都去咗搵佢，算係咁啦

自己講到推廣文化產業咁威威，人哋反駁你就係嘈，咁點達到樓主你想做到嘅「討論」呀

而家唔仇女咩
仍然幾多臭雞 公廁po

邊撚個限制佢指責樓主？
而家係屌樓主標題根本無地圖炮啵
呢個世界係咪得二元對立？
坦白講句，連登仔好撚多垃圾連基本邏輯都無
自問都支持女權黑人呢d，但矯枉過正只會變成另一種歧視

真。咩質素咪識咩女
自己質素低重大大聲唱出嚟

呢隻垃圾臭閪其實就係另外個傻閪口中：用一套戲踩低人抬高自己
唔怪之得會覺得人哋踩佢(事實根本無踩過)
原來係小人之心

你收皮啦臭閪
而家講緊樓主係咪仇女先
成個post原來咁撚多你呢d臭閪
明明樓主無一句睇唔起d女唔識欣賞呢d電影
你就無限上綱上線，將有人留言歧視港女講成樓主錯

因為你班臭閪不停將自己身為女性嘅主觀以及被迫害幻想套落人度囉臭閪
平時屌你老母有人笑港女我都會反駁
但呢個post嘅幾隻真係臭閪
以己度人，將自己幻想到，見到人哋留言嘅無限延伸套落樓主度

2020我覺得冇咁文藝
2049就真係好商業咁sell套野 點知係文藝片 雖然我覺得好撚好睇 cinematography又做得好靚
兩套電影個rating都好撚高 但票房都低到pk
我睇完2049睇完好撚震撼 成套野好靚
但女朋友訓撚咗 同佢講cyberpunk佢又唔識
而家真係拍marvel先有人睇

小心俾幾隻臭閪狙擊

其實除咗劇情之外，成套嘢嘅燈光、佈景、鏡頭都係會影響到觀眾睇落覺唔覺得悶，我諗2020係整體拍攝手法令一般觀眾睇到好想瞓，有種好陰沉嘅感覺，反而2049我覺得呢種感覺減弱咗易接受咗，不過我唔係電影人唔清楚係咪真係關事，純粹個人感覺

Interstellar
我係你條女就嫌你無Taste而分手
淨係科幻片大把高質過Interstellar
套戲充斥住Nolan嗰種計算式煽情

上面條link你又唔𠹌識睇？
衝出嚟柒？

女人有部份好理性可以用正常邏輯溝通
但我發現呢個post出現嘅，原來好多都係因為樓主post名得罪佢哋
同佢哋講邏輯即係你歧視女人

條女睇緊Ingmar Berman

如果你一生只為等條咁既女出現，good luck!

同意

最尾嗰段最中
尚有時空驅使中失散 穹蒼相擁後重逢自己
循環地愛出悲與喜 回憶空間中找到你
在每維度裡驗證 群星中千億生死

感動有一半原因係個配樂

睇你回覆咪印證咗對女性根深蒂固嘅偏見同仇視囉
仲顯示你係一個點樣嘅人囉

戇鳩傻閪真係好撚好嘢
不如起下我底搵下我邊句對女性係仇視？
你駁撚到論點未呀臭閪
我無歧視女人，但你呢d臭閪，你係男定女，我都會覺得你傻閪戇鳩

下 乜有論點咩？論據又係咩？願聞其詳

問緊你隻臭閪呀，我邊句係視仇女性？
你答撚到未呀傻閪
定我鬧你呢幾隻傻閪，因為你哋都係女性，我就歧視晒全部女人？
屌你老母真係生少個腦畀你隻垃圾

The man from earth

Btw 覆多你一句，真係想推廣文化，倒不如分享下嚟緊會做林嶺東同劉嘉良回顧，唔好自以為是咁用啲嘩眾取寵方式嚟講套荷里活blockbuster推到十幾頁就推廣緊文化啦仲要連香港譯名寇比力克都打錯

冇，你隻隻字都最尊重女性，直頭頒個獎畀你

戇鳩傻閪，縮返入你老母閪啦我唔尊重係你咋傻閪
換轉你係男人一樣屌撚到你傻鳩咁我一定又係歧視男人啦屌你老母

其實係，但將多啦A夢實拍係幾困難呀大佬，interstellar 書房真係太出色

原來連基本以理服人都做唔到而係同樓主一樣用嘩眾取寵方式引人注意（定取笑）咁令人著迷，慢慢繼續
打多一萬句粗口都掩蓋唔到你的語言空洞

你自己去做啦，你文化人吖嘛

我就堅持由低做起，我唔覺得自己有咩問題，開個Po同大家討論下好電影，吸引到睇過嘅返煲，未睇過嘅有興趣睇下，我覺得已經好好，唔會執着喺咩先係文化，咩係荷里活blockbuster，又或者我低level啦，我唔覺得推廣你口中嘅荷里活blockbuster有咩問題

譯名嗰到我都覆過唔止一次，有興趣嘅自己追下Po啦

咁天能呢
明白咩係時間鉗形攻勢緊要啲
定係鉗得賓州好緊嘅女人好啲

Why not both

其實你明唔明自己問題，你有冇細心睇人哋插你啲咩，同絲定巴有咩關係呀
因為你班臭閪不停將自己身為女性嘅主觀以及被迫害幻想套落人度囉臭閪
平時屌你老母有人笑港女我都會反駁
但呢個post嘅幾隻真係臭閪
以己度人，將自己幻想到，見到人哋留言嘅無限延伸套落樓主度

睇你回覆咪印證咗對女性根深蒂固嘅偏見同仇視囉
仲顯示你係一個點樣嘅人囉

睇你嘅回覆就知你幾撚無腦啦
針對你個人而發言你就可以扣帽子話我對女性唔尊重
跟住又係藍屍邏輯，有粗口=發言有問題
你其實答到人問題未？不停重複話人唔尊重女性但又駁唔到人其實只顯得你自以為有文化實際上自欺欺人嘅阿Q精神
學人講語言空洞得閒睇多兩本書，學下邏輯先出嚟駁論啦阿Q

本來自己9up係冇問題呀，連登一日幾廿個依啲post。但起條嘩眾取寵題目（都合乎連登對女性嘅狹窄想像嘅）再加埋口口聲聲好委屈話批評者阻你推廣文化（仲要用荷里活blockbuster 推廣香港文化笑死人），依啲咪你目中無人睇唔到其他人批評你嘅地方囉

廢閪，唔好再重複你所認為嘅歧視女性嘅論點啦，唔會顯得你有道理
答下人哋問題，樓主係咪想搵個咁嘅女仔=歧視其他女性？
我屌你臭閪，係咪代表歧視所有女性？
你=女人，所以女人=你
咁嘅邏輯真心佩服

似乎上面成段回覆都可以apply返落你自己到喎 不如你都睇多兩本書了解下咩電影、性別同邏輯先講啦

一直針對你講嘅嘢唔成立
你就一直唔答個問題，死都要屈樓主係歧視女性
等你答到個問題先再學人講駁論

咁不如你努力咁喺連登推廣下文化？

其實你由頭到尾都係咬住我個topic唔放，我估你冇由頭開始追過po推廣文化嗰到又係，咩「用荷里活blockbuster 推廣香港文化」，我幾時有話推廣香港文化，我係話推廣觀影文化，希望多啲香港人對電影有興趣，會多啲入場睇戲，係你自己冇啦啦扯去香港文化咬人又唔追Po，咬到自己作啲嘢屈落我到

算啦，反正你係少數，我份人就好鳩嘅，見到自己個Po差啲就過千正評又上埋熱門，好多巴絲鼓勵又肯同我傾套戲已經好開心

咁都等你睇到我同其他人上面一早講過晒嘅觀點（而兒登仔最鍾意視而不見，同阿叻差唔多）先再講啦1999

佢根本冇追Po但係又要追住我嚟咬，下下強調自己有taste唔知做乜

想請問我邊一句強調自己有taste

答人問題啦唔該
我真心想睇你點答到，原來咁樣係歧視女性
如果唔係，你所有延伸出嚟嘅嘢都只係鳩up

乜撚嘢人同人答嘅嘢
而家我問嘅嘢邊個問緊？
定你係呀叻呀721黑衣人先係打人，問你證據，你自己唔識睇？

講一套香港五千幾萬票房嘅荷里活戲然係話推廣想多啲人入戲院睇戲
你不如睇返你點講先啦，香港文化產業推廣大使
嘩眾取寵題目up套係人都睇過（仲要係Nolan）嘅戲，咪過千正評上熱門囉，原來你目的係咁 咁樣係做到推廣觀影文化

不如睇下出面大把高汁post拋磚引玉學到大把嘢，兒登小朋友唔好下下望住嗰過千正評以為自己好威啦

條友令我見識到咩叫麻煩嘅女人

唔睇由止何，一睇d留言，有人拎數據就話個數據代表全世界？
一係就踩鳩樓主樓主想搵個睇呢套戲，佢就屈樓主歧視唔睇呢套戲嘅女性，跟住踩返樓主睇戲少，真係以己度人嘅好例子

娶佢未

唔好講麻煩嘅女人啦樓主
你歧視女人啦屌你老豆
你鬧女人，因為佢係女人，所以你歧視女人
所以要講就麻煩嘅人類

而家做緊真正嘅香港電影佔領立法會同理大圍城睇咗未呀？仲有嚟緊上映王宗堯有份嘅新戲，上嘅戲院唔多仲要受壓力被迫cut鏡頭，依啲先真正欠缺觀眾需要關心嘅本地電影呀

講Nolan推廣觀影文化，倒不如話你想引人注意啦

FF緊

睇完你咁講好似個心舒服左

絲打加油，我都努力中

全套戲最好睇係：男主角 上返太空船睇返囡囡啲 「留言」個幕

你個名

冇錯

咁誇張 套戲個科學顧問後來攞諾貝爾物理學獎wor

Midnight in Paris 好正
500 days of summer
Eternal sunshine of the spotless mind
呢類都好好

成日覺得想知同一個人夾唔夾，問佢對上十套入戲院睇的戲就知了

呢套戲一出預告個陣我已經想睇
反而我條仔麻麻地仲瞓著埋
之前睇天能我仲想睇多次佢又係咁嫌悶又睇唔明
我嘅一生就係為咗搵一個願意陪我睇nolan嘅男人呀

你係咪歧視唔睇路南嘅男人呀
你隻對男性充滿歧視，言語空洞嘅人

上星期先重映完

呢套大野好多女都肯睇喎

你stone咗就話探索太空姐，一套都3個幾鐘，11點翻到屋企，都要睇到2 3點

勁鍾意cooper比個女控制無人機嗰幕
好有父愛

重逢好貼切

樓主講得好好

Interstellar 真係一得閒就會重新睇過

戲院睇 不過無喊
路蘭不嬲都係披著科技皮既文科仔

一開波叫佢stay果幕都好正，做到大人 覺得細路仔9up果種feel

你自己睇吓就知

睇2001?

Interstellar 有一樣唔明嘅係
Miller 星個引力咁大
海嘯咁勁
主角喺星球上應該被壓扁咗行唔郁
同埋應該比離開地球擺脫地球引力更困難

Interstellar 已經易入口
有條女肯陪你睇2001 a space odyssey
直頭要娶佢做老婆

呢套算係令我好深刻ge一套戲

最後睇到我喊

早幾年機場imax重上都去睇多次

生完仔睇多次先明父女個感動位

一齊睇埋Stalker 同Solaris先講

「能夠穿越時間同空間、跨越次元同維度嘅愛，其實真係好浪漫」

一路都話呢套係愛情片唔係科幻片
愛情的維度起過地球上一切生滅

愛情